個心好重

有幾多kg？

笑唔出

但我真係笑咗一聲

其實你係咪唔洗瞓

我都想瞓架

個心好重完又唔講咩事

冇女

屌，呢啲野好閒啫
慌死成世冇女咩

想要女朋友囉，你第一次睇佢啲post？

就係驚成世冇

冇可能，我講嘅
第時有女朋友請我食飯

認真第一次睇

請埋我，多謝樓主

你點知

佢一日叫十次春電

佢做乜skip你

我話係就係啦

睇到話個心好重
以為有咩野想講
原來係叫春

多謝樓豬

我都好想信你

真係好重

樓主堅毒撚？

喱到感情台呀

真毒

真毒撚係連登都唔會出聲

我都未有女啦屌
濕濕碎

真你個頭

咁真毒應該點

你覺得唔重要 但我覺得重要

A0?

唔係

咁你頹乜鳩
未拍過就話啫
你究竟想要啲咩

女朋友囉

我都係收收皮先

你A0？

唔係啦，分咗3年啦

真毒淨係睇人哋講嘢

真毒連叫春都唔得？

唔係唔得 不過好靜囉 咩都放喺心

我平時係

咁你拍過拖都唔算毒撚啦其實

性格好撚毒

咁你之前點一齊

都唔知點解以前咁好彩

你未答點一齊